類固醇反彈痕到懷疑人生

Hi 又係我
之前開過post都關於濕疹
呢家介類介到兩個月
但每一日生活好難過
每早上6點痕醒 抓
之後再訓番 但之後兩個鐘又痕醒
之後訓到3-4點先醒
到左夜晚去沖涼 好大挑戰
因為沖完涼好痕
之後出好多水
每日生活都係咁過
搞到我生存意識愈黎愈弱
有咩方法死係唔痛